使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明

欲知詳情 下面條link有齊37集

多謝歡迎收睇

推上熱門

劇透師

推

推啊喂

咪推

正

除左支持都唔知講乜

應該影視台開多次 陣間我去開

班cctvb狗都係喺影視台

Jeng

好好睇呀

推啦

推呀

copy 唔到個主題, 樓主打多次再spin ok?

好仆街

Push

咪推啦

卓凱：爆seed就是魏德禮！

爆seed（驚）：卓凱。。。。你果然不簡單！

眾人：這劇情我熟，反黑路人甲演過

卓凱、歡喜：天堂，你的心情我們能懂，我們都是過來人

爆seed：你們這些第二季過來的都這麼流行死女伴啊，哈哈哈哈哈

下一集 爆seed：藍楠，你別死！！天殺的我個第一季的為什麼也要這樣。

鄭淑梅：我被摸了一下頭，我就去世了

章姐：我被摸了一下胳膊，我就去世了

藍楠：我只中過一槍，我就去世了

卓凱老婆：我換了個肝，依然逃不過去世

章警官：我比你們好一點，中了一槍，癱瘓了

爆seed：我不知道中過多少槍，被砍過多少刀，被車撞過多少次，依然活蹦亂跳

卓凱：巧了，我也這麼經歷過很多次，還不是活蹦亂跳三季

歡喜：我還被槍打過心臟，被扎過毒針，還不是老當益壯，活躍三季加電影版，我都懷疑我有九條命

韋爺：別看我年紀大，這腎天天被人捅，還不是茶樓吃大肉包

殷天俠：你們練過九陽神功沒？沒有吧，我練過。暴斃的人都可以原地復活，被打穿的衣服還能自動復原，虛弱狀態下還可以大力掰開手銬

眾女：憑什麼我們碰一下就死，你們男的各個金剛不壞？

釘姐：幸好編劇沒參與第一季，不然我屁股被釘子扎那一集就去世了

馬明：laughing你在外面潛行狙擊呢？

下原來出到3

大家一齊入去影視台cctvb狗po copy呢段
使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明

之前葉問都係咁

推比班仲睇cctvb嘅人睇

差laughing 同 Bingo

G持

[推到開播] 使徒行者3 2

入去copy

係Facebook開post

使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明

樓主pin plz

收到了

Admin我無劇透 轉載明報新聞only

【使徒行者3】首映飯局 到底新一輯使徒行者有啲咩驚喜畀大家呢？
大家期待已久嘅【使徒行者3】終於嚟喇！想知後面嘅劇情點樣發展、有咩驚喜？快啲入嚟問吓佢哋啦！☺️☺️

推，其實第一集都無睇

呢套根本係禁片黎，講港共高官活摘器官
支那一早播哂大把地方有得d/l, 根本唔使睇CCTVB

ho ball

必推,唔洗睇都知咩結局慳返好多有用既時間

標題一流

勁

呢類型既戲 TVB 已經冇可能拍得好
已經唔洗睇…依家亞洲可以拍得好D 只有韓國了

Admin我無劇透 轉載明報新聞only
歡迎各手轉載標題去其他post, 例如

[推到開播] 使徒行者3 2

哦

不能只有我看到

大陸一早睇完
宜家先到香港

好劇幫推

DLLM CCTVB

使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明
天堂比人懷疑係黑警 但唔係
歡喜比人救左假死
馬明比人催眠左
馬明最後比謝天華殺左
大陸仔比黑仔捉左

推上門

置頂 等陣tvb 告到你甩底褲

牛b死了
666

影視台先係tvb 陣地

可以寫下memo紙貼係巴士椅背開心share下緊張刺激劇情
應該唔會犯黨安法架可

入去做野喇各位

[推到開播] 使徒行者3 2

Memo紙劇透

推！

拉

好狗

笑死
嗰次係第一次俾人劇透得咁開心

唔好推呀

佘詩曼都無份拍第3集

其實好多人一早睇哂

我好少會推tvb post

Ching ho ball!

笑死

你咁做唔係好岩

大力G持

有冇劇透我都唔睇架啦

Ok

屌 咪推

入去做野喇

[推到開播] 使徒行者3 2

多謝樓主比埋link

推
叫大家睇晒佢

日日講天天講，講晒劇情出黎

push

支持

叫睇開tvb嗰班情何以堪

推比咁多位支足藍足睇

推爆佢

其實真係有人睇咩？

大把影視台藍絲

推到上影視台睇到

冇興趣睇,都要推

No one gives a shit.

又劇透

點可以唔推

高招阿

屌做乜劇透 唔推唔撚柒得

佘詩曼去咗中國 一去不返

你咁樣會失民意㗎

爛面明奸到出汁

最憎人劇透

推佢老母

Pish

巴打好嘢

推撚爆佢

呢啲咁仆街嘅行為

我鍾意!

帶棗兒條cctvb五毛冚家產睇咗未呀

咩話

推～

lol

入去喇入去喇

[推到開播] 使徒行者3 2

套野好撚黃，暗串黑警同支共，但唔好益tvb, 上網睇。

咁三哥死咗未？林峯死埋？歡喜哥死唔死得？爆多啲可以睇都唔洗睇

正啊

sd比藍絲親戚wts group

Thanks 多謝晒
可以慳返唔使睇

繼續推
喺熱門留耐啲

Share 去 baby condom 啦

Pushhhhhhhh

唔錯唔錯

有冇曱甴強客串

推 雖然冇睇tvb

sor 一見TVB就負皮咗

@美斯

仲要37集

推

慳返37集時間

火影忍者識瞬間轉移

林峯呢？

推俾班睇tvb嘅廢物見到

垃圾劇仲有人睇架

劇透一生平安

tvb垃圾劇 狗都唔屌

對唔住喇馬明同蔡思貝

Yo

劇透TVB人人有責！！！

多謝樓主

屌

嚟喇

谷阿莫師

Facebook challenge啦

已經做緊

4444

大家有得睇tbb了

仆街

雖然唔睇
但樓主 good job

屌推

笑撚死我

要由連登推出公海

多謝中國

想睇更多！

《使徒行者3》三大必睇場位，你無可能唔睇！

屌你好撚賤

🙉好呀 咁就睇完

雖然唔會睇 都推

😂😂😂

呢個要推

吊拿星上到熱門，cls

唔好推....推呀

黃翠如被毒死

抵撚死閪女人

唔好推

推推推

嬲嬲

再睇落去都無意思了

嘩

希望係真人真事

Mon po 9睇到未

推下

冇錢請佘詩曼

劇透都比人正皮

蛇A 蛇B 蛇C

邊個爬得最慢？

推呀喂

Push push

正喎

幫推

仲想入嚟鬧人

hi ball

置頂啦

鄭凱係乜水

oh really??

將內容狂貼係即討度

好睇

推啊

推爆

Ho ball

唔好劇透呀屌你

原來係咁

唔洗睇了

tvb拉

cls

屌你劇透

我可以證明明報講既係真

明報都劇透笑死

係咩

謝謝

thx！支持TVB！

應該去baby kingdom 香討開post

推推推上熱門

係咪真㗎
不能只有我看到

RAY

正，慳返啲時間可以去睇viu tv同Netflix

一定要推啦

well done

順手舉報埋果條打手

高汁post

笑L死

媽寶真係好撚煩

唔好推啊

Ho ball ching

好

咪推mother fucker tvb

笑撚死 樓主利害 可以將劇情濃縮曬係標題到

但我都唔想睇點算

42個cctvb狗dislike

FB都要呀，再周街air drop, wtapp 人啦

大家唔好推啦乖

Pushhhhh

再推

好嘢梗係要推

嘩依啲網要block喇

推到大家都見到

推 唔講唔知原來咁精彩 不過岩岩知道劇透 唔睇了

睇到標題就等於睇晒套劇，正

繼續推

推😂

推,

推 咁耐都唔記得套野講乜了

《使徒行者3》三大必睇場位，你無可能唔睇！
1. 馬國明原來係大奸角，殺死咗黃翠如、鄭則仕、康華等人
2. 善惡到頭終有報，馬明喺大結局俾神秘人謝天華遠距槍殺
3. 曾舜晞喺劇集中段被殺，但又喺大結局出返嚟！
4. 佘詩曼成套戲都無出過嚟！

正 慳返唔駛睇了

尊重創作 唔好再推啦

連仔轉咗去影視台？

樓主好波

笑左, 即刻話俾老母知先

good

本身都唔會睇，不過你劇透就推下啦

呢篇剪報要貼堂

本身全劇未正式推出？

搵日貼曬去facebook18區啦

唔好推啦

真係唔知，出第三季都唔知
冇睇電視尤其是CCTVB好耐

上個月上網已經有得睇
大把人一早睇哂
係度劇透都冇咩用

依招好ball

本身唔係支國on demand 上哂架咩

激死tvb d死忠fans唔夠過隱咩

我覺得係死忠既話，一早已經睇左
依家先劇透影響唔到呢班人
普通c9阿叔唔識上網睇劇既人就可能會有影響
不過我覺得呢類人都未必太介意劇透
純粹夜晚冇野做開電視有啲聲冇咁靜咁解

玩大啲既話，印出黎周街貼會比較有用

好多人已經睇哂
個討論post都開到2
仲有唔少睇左既人主動劇透

劇透又有咩好怕
其實你係咪tbb宣傳部架

手動置頂

鍾意你夠直接

完全唔知中間有出過第二集一直以為得林峰阿佘個一套

pish

推呀！

唔好推俾藍絲知

好正

嘩套野好好睇咁喎

唔係唔推啊

哈，抵屌

果陣又𠰴比人劇透
而家就劇透得？

我係用黎發洩

Marvel唔俾劇透，但CCTVB就得

劇乜透
大家跟CCTVB支那speed討論劇情
一個中國 一早播撚完大結局埋

你咪撚分裂國家
中國一早播撚完37集

支持CCTVB 劇透師

仲乜釘姐 釘嬸啦
依家做埋支那婆

721

Pishhhh

原來依家有人睇電視
仲要睇cctvb
咩心態其實
網上咁多免費野睇
佢地個啲追劇post係tvb mkt team加班咁推出黎？

播曬幾日都叫劇透？？

屌你admin 我出左disclaimer係轉載新聞
學撚晒Twitter Facebook

Lau ming